有冇人記得以前日清有個官網可以玩

你可以種菜
跟住用啲菜嚟整拉麵
個時人地啲拉麵係royal級